有無巴絲打做過FXCM

FXCM搵我今個星期interview Operation Associate (KYC)。

有無巴打做過/見過? 比下意見小弟

利申 文科畢業，之前做左年幾CS

推推推

9也不diu

Fxcm岀名行內大伏
利申未做過

點解呢

邊方面伏先

再推